其實得幼稚學生抗爭好難攪，比人打啲呀媽呀爸去咗邊。

中老去咗邊呀。

青中老去咗邊呀。